我認為係世界大戰

武漢肺炎根本係生化武器

林奠幫手搞到全世界都中招

根本就係第三次世界大戰

到底幾時有國家舉義旗

出兵消滅鬼国？

同感

病左點打杖

Push

反正依家世界咁多國家唔係奶共就係大愛左癌
不如真係打返場世界大戰，洗下牌都好